JYP娛樂對TWICE娜璉跟蹤狂進行了刑事起訴

bnt新聞訊韓國人氣組合TWICE所屬社JYP娛樂對成員娜璉的跟蹤狂進行了刑事起訴。

8日，JYP娛樂公司向首爾江南警察署以妨礙公務罪，刑事告發了娜璉的外籍跟蹤狂。

而此前7日已經向首爾中央地方法院提交了禁止接近的假處分申請。

JYP娛樂方面表示：“我司已經在警察在場的情況下，對試圖持續接近娜璉的跟蹤狂表示絕對不能接近的警告”，但跟蹤狂卻置之不理，甚至在1日的回程飛機上再次試圖接近，引起巨大騷動，因此決定進行起訴。

另外，TWICE娜璉從上月初開始受到了跟蹤威脅，該外籍跟蹤狂曾通過SNS多次聲稱自己正在與娜璉交往。

Hello everyone I am lam 3 years old

幾時拉埋娛樂台班色情狗

唔好話我話
呢到班痴線佬都就俾人告

有日佢地會俾車撞死曬

好搞唔搞搞禾地Twice

最好拉9埋娛樂台成日色定延個條友

邊個夠膽色我個定延

立即衝去買兩個黃糖砵仔糕，上面加埋粒紅棗

定延乳汁可治病

你就係個隻色狗

閪女人心諗你地班仆街阻住我食洋腸

牙導冇事ar ma

定仔遲早吿埋你

德國腸加油啊

jyp當啲fans係condom?

咁佢要告就要告哂成班私生飯